究竟係邊個發明拍手拍大脾呢個健身方法？

朝朝都有d廢老係咁啪啪啪，仲嘈撚過叫春雀，好撚煩

一路行一路啪手背手掌

支那大媽洗腦舞